沙士=菲利，新肺炎=斯路，習近平=基洛博士，林鄭=19號

老衲 = 悟空
🎂

狫蚋-=狗

老衲係界王神

20號冇派隻蚊去娜美星 沙士最多係比達

保蝗党=培植人

香港冇撒雅人！

老衲=無閑

全王係邊個

老衲- 回應:
狫蚋- = 你老豆

美國

金髮donald trump

破壞神？

美國頂盡咪破壞神

全王應該係外星勢力

邊個係比達?

老衲係呀樂

邊有可能 呀樂都算勁架啦

阿樂呢?

老蚋擺到明係撒旦先生

攬炒之母林鄭=餃子(自爆)

咁邊個係阿樂

成日叫雞都知佢龜仙人啦

我係佢